{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74743&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항유니의바다풀빌라"
    },
    "text": "プールビラは、それぞれの客室でぬるま湯の個別プールがご利用いただけます。 客室内にはホテル式の寝具類やフォトゾーン、散歩コースなど、様々なサービスや楽しみどころがあります。周辺には虎尾岬が車で5分の距離にあり、九龍浦柱状節理と近代文化歴史通りはそれぞれ車で4分と7分の距離にあります。入室は6時から可能であり、退室は2時までとなっております。全室禁煙ペンションになっており、送迎サービスも提供しています。送迎場所は日本家屋通りの入り口であり、1日に2回(5:30、7:00)行っています。 客室には個別プールがあり、夏季にはぬるま湯をご利用いただけます。2月から利用可能であり、利用料金は現地でお支払いください。 水着を着用したうでプールの利用が可能であり、サンタンクリームやオイルを塗った状態では入室できません。ペットの連れ込みが可能であり、ペットごとに入室料が異なります。 小さい犬は20,000ウォン、中型犬は30,000ウォンです。保証金100,000ウォンをお預かりし、入室可能な客室はB棟20、202、203号です。 狂犬病、生理、発情期間のペットは入室できず、予防接種されていない場合でも入室できません。 バーベキュー施設は電気グリルと電気クッカーで利用可能であり、利用時間は夜10時までとなっております。 最大人数を超える場合には入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者が同伴していない未成年者は利用できず、画像は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 利用時に発生する火災による責任も利用者にありますし、ゴミは指定された場所に分別して出してください。上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラの入室は6時から可能であり、退室は2時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何が備わっていますか？",
            "answer": "プールビラの客室内にはホテル式の寝具類やフォトゾーン、散歩コースなど、様々なサービスや楽しみどころがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には虎尾岬が車で5分の距離にあり、九龍浦柱状節理と近代文化歴史通りはそれぞれ車で4分と7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットの連れ込みが可能です。ただし、ペットごとに入室料が異なります。小さい犬は20,000ウォン、中型犬は30,000ウォンです。また、保証金100,000ウォンをお預かりし、入室可能な客室はB棟20、202、203号です。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "狂犬病、生理、発情期間のペットは入室できません。また、予防接種されていない場合でも入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は夜10時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者が同伴していない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は使用できません。それらは火災危険物質とされています。"
        },
        {
            "question": "利用時に発生する火災の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時に発生する火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 514
    }
}